---
title: "Путешествие по США: фильм"
datePublished: 2015-05-21 20:43
cover: http://arturpaikin.com/media/2015/05/usa-movie1432232239668.jpg
published: true
---

Я недавно вернулся из месячного путешествия через Соединенные Штаты Америки. В этот раз, в дополнении к традиционным постам с рассказом и фотографиями, решил снять фильм. Вот он:

<figure>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=Mm1gwVTi7SM" target="_blank"><img src="/media/2015/05/usa-movie1432232239668.jpg"></a>
<figcaption><a href="https://youtu.be/Mm1gwVTi7SM">https://youtu.be/Mm1gwVTi7SM</a></figcaption>
</figure>

Я подошел к делу серьезно, может даже чересчур (со мной так бывает), и провел много времени за монтажом и редактированием субтитров на русском и английском. Так что, пожалуйста, включите их, чтобы уловить детали (лучше английские).

Приятного просмотра, расскажите потом, что думаете. Если фильм понравится, можете [поблагодарить меня](http://arturpaikin.com/ru/thanks).
